\section{Dzień}

Z nieba sfruwa nam każdy dzień          \chords{a e}
Na szerokich skrzydłach bocianich       \chords{G C}
Jeszcze drżących od srebrnej litanii    \chords{d a}
Smykiem wiatru na strunach wierzb       \chords{d E a}
\\
Zamyślony w jesiennych drzewach\\
Zagubiony wśród złotych dróg\\
Na mieliznach życia się rozlewa\\
W takt zegarów bije jego duch\\
\\
Nauczyłeś nas prostych słów szary dniu  \chords{G C}
Pod nieba dachem                        \chords{a}
Ciszą lasu śpiewem snów                 \chords{d a}
Śmiechem wiatru dziecka płaczem         \chords{d E a}
\\
A gdy zamknie już rozdział swój\\
To pod snu powiekami się jawi\\
Gramatyką dzwoniących pszczół\\
Leksykonem skrzypiących żurawi\\
\\
Nauczyłeś nas prostych słów szary dniu\\
Pod nieba dachem\\
Ciszą lasu śpiewem snów\\
Śmiechem wiatru dziecka płaczem\\
